[CLS] 警員閒見自己戴綠帽消息，隨即情緒失控，以濫捕洩憤！！

洗鬼走咩 俾張身份證佢CHECK 然後大大聲問番佢除左未

個女仔比人捉左？

老婆派帽就搵人出人氣

屌
講中左

好激動btw 好多人保護條女 條女都唔醒水走

個女仔

死穴

女仔就冇畀人捉
但係好似係個幫佢擋住嘅男仔畀人捉

個女人最後點

應該9告阻差
然後返去打一身

佢班伙計都知奶野

佢黎真係講中左...

睇黎真係講中左...

講嗰個女仔最尾有無事？

呀sir，你老婆個個週末都含人地碌撚，再俾人口爆
而你半夜返到屋企冇得扑野之餘淨係可以錫佢個沾左人地精液既嘴

其他狗表示：原來佢戴綠帽

講中左 可能係真

沙sir沙勇新最近去左邊？

個女仔冇指明邊個，佢自己對號入座

拉咗, 條黑狗應該俾人講中

唉，又係咁。

2個一齊捉左呀

香港警察就係亂咬人既顛狗

崩口人

都話咁近距離屌狗冇著數

大佬咁樣揸住支spray 衝埋嚟仲要成隊人喺佢後面都咪話唔驚

係咪捉左

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

睇嚟佢老婆真係俾人屌緊，個個都好平靜得佢咁躁

好彩係捉男
懷疑聽力有問題

兩個捉哂啦屌

咁樣話比人知係真

何必呢，popo好大壓力，又戴綠帽
唔好係popo傷口灑鹽

唔好再自欺欺人啦
你串9 完啲POPO 又點？
咪拉 9 你返去打鑊囉
佢又唔會少條頭髮

女仔咁樣俾人暴力捉
去到狗屋一定仆街了
我戥佢可憐

本能反應
證明可能真有其事

女仔

推

全世界都知道佢被人戴綠帽

仲點見人

講中左

點走，如果跑會仲多人捉住你

Rubbish

笑話一則

刺到內心深處

自己衝出黎認 明明都無人知

對住成班講
無啦啦有一隻衝出黎

呀蛇喺街企咗成日，返到屋企想話奶下閪，但個老婆下晝一早俾行完街嘅和理非仔仔餵飽咗，唔肯俾呀蛇奶，呀蛇唯有強暴自己老婆，奶返和理非仔仔留喺佢老婆個閪到啲精液

説中了心底話

老婆個閪窿入滿其他男人精液

有冇可以起佢底
佢老婆真係比人屌緊呀
綠帽SIR

唉 又比人屌48小時

聖誕就到

麻煩各位手足
撚到狗發癲，衝過尼捉你就即刻走啦
唔好彩捉到就第一時間大叫自己個名

麻煩自動自覺，危機感一定要有

求下你哋

終極咒語出現： 屌你老婆 ！！
大家以後咪再叫錯

參考左隔離post，呢d 無理拘捕可以申請人身保護令

狗狗老婆比人屌緊呀！

green object你夠皮就拉埋我。

兩個都有

冇

屌

拉咗

原本以為呢d野狗狗唔會嬲
點知原來咁低eq 傻閪

拉左最多坐48小時放番

，

屌 堅扺打 把口咁臭 扺佢死

呀sir 你老婆都被人屌緊呀？

屌你老母

黑警可悲，eq真低

你老母都係

咪戇鳩啦你

你老母晚晚俾人屌 你老婆晚晚俾唔同男人中出

隔離隻狗: 低調啲 頂帽係我比

笠到落腳

以後全部人都咁講 識玩

隻popo自己對號入座都有

你老母個西比popo屌撚到出血死左

以前(16/17年左右)交收個陣有個客係黑警啲fd黎
唔知做乜吹吹下水話個黑警平時掛住玩fig模型
唔點理老婆
結果有次佢同事同黑警講你老婆同你上司有路
黑警半信半疑
偷偷地裝左cam
發現佢老婆7孔齊開任個上司舞
即刻癡撚左線辭工兼離婚

個女仔同隔離個男仔講野之嘛
咁都要拉
好擔心個女仔安全

cls

你老婆比人奶到雪雪聲， 就嚟山洪暴發

抵字都打到咁撚樣 你真抵打

搵返你親生老豆未！
南葵涌青山大機會搵到

你老婆俾人屌緊

屌你老母喇

應該九成MK妹貪玩 鳩叫

記者請關注

(再post)屌哂你班連登仔 班狗老婆有無比人屌我唔知 淨係知有兩個手足屌狗比人捉左咋！！！

Back up片啦

你老婆比人屌緊呀

食過南亞手足既大撚，見到佢條納米撚，咁比帽佢帶都計

笑左，激動到咁

我都見到個男仔抱住個女仔
跟住兩個都捉咗

你試下轉身行一步，十幾隻燥狂狗一擁而上捉你
利申見過，又係一樣情景，街坊屌狗

男女朋友來 好似

自爆戴帽，比啲伙記有排笑

CLS 咁樣拉乜鳩

答我，口臭犯左邊條罪

屌你老婆

你老母同老婆都比人屌緊呀 番屋企睇下佢地個閪幾臭啦

最後果2個點?
拉左?
串完隻狗俾狗咬
又唔敢反抗救人
俾狗咬好過癮?

笑撚死 咁都衝出黎認
宜家全世界都知你老婆趁你ot
返到去老婆個閪都仲流緊人地d精汁
啱嫁喇ot多d，
養個便宜仔都要4百萬嫁

對號入座

EQ咁撚低,衣家全世界都知你老婆比人屌緊

下次一見佢發癲就跑啦 仲諗 跑走再笑佢
你老婆同個女都俾人吊緊啊

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

個女仔都冇話邊個，你自己戇鳩即刻走出嚟認之麻，哈哈，而家個個都知你戴綠帽，講真係正常女人自己養到自己都唔撚鐘意你班仆街黑警啦！

講就講得輕鬆。
成班狗衝埋嚟一句「非法集結」的咗你番狗屋先，然後喺狗屋為所欲為，真係可以唔驚、企定定同隻狗鬥串？

咁敏感嘅？你老婆都比人屌緊呀

一定啦

咁大反應 講中咗

無人覺得唔識跑好大問題？
今時今日仲咁撚on9

得佢老婆比人屌緊吖嘛

咁近距離屌狗真係好危險..
不過係幾搞笑嘅自己認咗

邊個回覆邊個應

咪撚on9啦 求鳩其搵條罪都搭到你返差館

屌……搞撚錯

話唔定之前當緊更見到自己老婆同幾個黑衫大隻仔上酒店房

真係老婆俾人屌緊先至咁嬲

我屌埋你老母啊

口頭勇武我至叻

哎喲喲，你嬲呀？

嘩隻警犬嬲到

佢老婆一定係有偷食
激動到

啲狗真係教極都唔撚識架wor

講中咗

撚狗前要睇清楚自己後面有無路走，撚狗都要隨時準備撤退

咁激動爭住認 笑撚死

哇咁敏感阿sir，敏感過你老婆g點喎

D 狗有eq就唔會撩人隻揪
開口埋口屌人老母
最仆街係佢地用公權力報仇

有冇佢老婆contact

個個掛住笑，有冇諗過個女仔返到去會點